白色相簿睇1定2先

好多人講2好睇，洗唔洗睇左1先
因為又到左白色相簿的季節

White Album 2係最經典果套
White Album 1 同2係同一個世界但係基本上兩個故事冇交接，所以兩套都可以分開睇

咁睇2竹山
個個講到咁好睇

1同2基本零關係
1個動畫將galgame幾條線合埋一齊
寫到男主好人渣
2係galgame個序章
作者本人做編劇，整得幾好

睇完動畫個序章就要玩game睇埋落去

WA2個主角咪一樣人渣

WA2 既名氣主要來自隻game
只睇動畫可能會同你期望有差距

動畫本身都幾吸引

On9 post

冇話唔好睇
只係可能覺得吹大咗

game我雖然好欣賞但都係覺得好冗長
玩到coda尾無心機玩。。

玩GAME先

加油

1玩game夠，動畫cut劇情cut到玩意識流咁

睇2先
之後玩game

玩第二集既game，你玩完序章覺得正就玩埋落去，覺得無聊既話就算啦，反正序章唔算好長
無論一定二，都唔好由動畫版開始

建議都係睇左動畫先
中間有兩集一係小前傳我覺得做得幾好 加強左結局唔少
只係小說形式咁放左入game
睇左動畫先知道前傳既事會正啲

自

1 d 歌唱得好聽d